
                      Muy bonita película japonesa llena de creatividad, los personajes son muy agradables, la historia y los diálogos son simples, aptos para todo publico. 
La recomiendo ampliamente ☺️
        
            